[填充題]舉頭望明月,低頭_ _ _。

請出招

等我應下你啦樓主

呢個po既最後一個回覆

好有即刻駁嘴個feel

打我支手鎗

低頭請出招